元朗出咗綠衣狗！

Now live
邊個位

元朗豐擇 唔係好多間

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

大馬路星展

又係大波man

擺明係合作局 小心

係哥布林曱甴

唔好侮辱狗

石房有又帶隊去也文也武 !

圖中男人只係話左大陸清潔員一句，就好似犯左重罪被捕，證明依家香港連建制、左派及支持popo既人都唔鬧得，好恐怖 !

元朗獨立咗㗎啦